杯葛CCTVB，拒捐同玩謝所有在CCTVB做慈善SHOW 嘅機構

我諗各位巴絲都認同，慈善SHOW只係一場比D 總理做SHOW嘅戲，
而D所謂總理捐嘅錢都只係為左交少D稅/冠名贊助賣廣告幫佢做生意，
實際上係吸引市民逐D逐D咁捐比佢地

以往佢地做SHOW 呃錢都由佢啦, 但係佢地好多都口口聲聲咁話為香港市民服務，
但由612開始，呢度咁多間機構起佢地嘅社交平台，一句話為被捕者及其家屬提
供支援嘅說話都無
係一句都無
淨係開口埋口叫人做佢地義工同幫佢地買旗，揾班細路做義工賣旗，然後比班高層自肥

廢話唔講，想各位巴絲一齊進行杯葛行動:
1. 見到呢埋機構賣旗嘅話，除左掂行掂過, 仲可以比D 面色義工睇，甚至加多句話
「你地幫緊嘅機構只係呃緊香港人錢」
或者入D一毫兩毫入去，重之餘，佢地嘅成本亦會提高左
因為剪旗袋同數錢都要成本，佢地每次賣旗都賺到百幾萬架，真係唔好睇少

2. 當CCTVB 有慈善SHOW 嘅話，除左唔睇，仲可以扮捐款者打電話捐錢
黎緊9月就係仁愛堂，10月保良局，12月東華(連埋之後土皇帝羅婉儀筆數一齊算)

3. 去佢地facebook page 度比差評(唔駛搞學校，淨係佢地官方個群組)
佢地NGO 小編好多都係有心嘅人，但要比佢地知佢地做緊嘅野其實長遠係損害緊香港
甚至CUT9埋CCTVB 個SHOW

希望大家支持低成本高效益嘅手段，謝謝
光復香港，時代革命
繼續不合作運動

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

仁濟醫院

博愛醫院

公益金

明愛

仁愛堂

保良局

東華三院